政府係咪想迫死我地做金既手足

就死

用下囡做頭像有咩錯

咪就係從來冇講過頭像人=自己喎

樓豬又炒場又炒金 刁你玩撚曬啦

我地有槓桿 幫你風險管理同投資☺️

有咩新例？

老闆都無埋
聽日仲洗唔洗開工打卡

我地d單會放出國際黃金市場

你炒場師扮乜嘢做金

老闆比人拉左
唔洗返工

炒場狗又想黐我地金融才俊金糠

glorysky 好似堅要執？

之前有個大波mk 妹，條仔做llg, 唔知而家點算